《呼籲現場冷靜》

現場有鬼不斷煽動現場人士衝擊。大家冷靜佔領，因為今次佔領係長期作戰，唔好比狗有藉口清場。

請廣傳

咁即係冇實質行動=哂休